


#### Tecnologías utilizadas:

- React
- Redux
- Express
- Sequelize - Postgres 
- Docker == port 60000

```
```



Base de Datos Postgres

```
DB_USER=usuariodepostgres
DB_PASSWORD=passwordDePostgres
DB_HOST=localhost
```

Adicionalmente será necesario que creen desde psql una base de datos llamada `poke`

El contenido de `client` fue creado usando: Create React App.














